俾你黎個六萬人既大遊行都及唔上一次性擊倒對手既勝利

次次搞死香港,打香港市民都冇代價,最多只換來一d和理非議員造戲鬧兩句同網民係網上屌屌屌,取笑吓,實在太著數啦

唔好唔記得之前果五條人命
仲諗住靠報警? 佢地已經咁狠心肯設個局去怒打香港市民, 仲要俾班藍絲串"有事就報警,冇事就黑警",諗深一層你不論講民主定講共產黨既錯誤,你都真係大把理由贏晒,但一講到俾藍絲串你呢句,又真係你點諗都諗唔到既理由去反駁佢地喎
大部份香港市民的確會係靠俾土共打而唔還手再報警,但係平日你同黑警根本就已經互相憎恨,佢地擺到明放d人黎打你,佢點解要幫你告佢?你仲停留係呢個有事就報警冇事就黑警既思維度,你基本上永世都唔駛旨意贏,呢個世界d獨裁暴政點會咁好笑肯咁去就我/你地班想反抗既人架?

次次抗爭都咁冇壓力,最終只會係長期被打,長期永續必敗既抗爭同益咗d借民主搵錢既議員有多幾票再入到議會暗地裡俾票個政府搞死返我/你地自己囉

深夜返到屋企,係工作間(我自己有兩間房)上網睇到有段片,深夜有一大班黑衫夠人多追返住班白衫打既情況,覺得都仲有得救(可能太樂觀)